港元曾觸及7.85兌一美元弱方兌換保證水平，金管局暫未入市

港元曾觸及7.85兌一美元弱方兌換保證水平，金管局暫未入市。金管局：若仍有銀行以7.85買港元，市場仍可以此價繼續買賣。

沽空好時機

唔係應該大手買入咩

波叔靠你喇

大手沽空

沽空港元？